渣打借70萬 5年每個月還18

總共還1千1百幾就夠
呢鋪fatfat

請善用不推文

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

2. 以每HK$1,000貸款計算。